Dream Car

美系muscle car自唔算直路狂彎路亡嘅表表者

Dream Car同自己差唔多年紀
買返嚟都有排執
玩唔起

有緣就會玩到，講真人生無夢想有咩意義

無Dream Car,但有Dream Plane

S
SU-26m

fucking pencil